有無玩完GME既手足玩返正股無咩感覺?

呢2個星期無左10% 但原全無心痛既感覺
有D股重要去溝貨

玩完GME玩返正股冇咩感覺

即係你GME係玩期權？

而家兩日贏10%都唔滿足

GME正股=期權